Switch Lite抵唔抵買

諗緊買switch定lite好 因為想拎出街玩 同埋lite好似方便啲咁 但上網睇見到啲人都話唔太抵買咁 所以想上黎問下巴絲有咩諗法咁 俾啲建議細佬

你係咪完全唔需要插電視

唔洗駁電視同冇fd上你屋企玩就lite

比多幾舊水買switch好過啦
又無得拆joycon同friend一齊玩

冇震動

唔抵

抵
玩完zelda mario 綠帽仔
放得game

冇得玩健身環 唔抵

就算唔插電視我都會座枱，handheld太攰

lite唔會

lite係電子垃圾

申利買咗lite玩pokemon
完全當gameboy

有switch先好買lite

除非剩玩比卡超

個震動體驗太重要

唔好夢想帶出街啦
D電好似廢過3DS咁,玩一陣就完

switch係家用機,lite係手提機

有
要另外買joycon

屌千幾元野咪諗咁多啦,不過你想玩體感駁電視多就買正常版
LITE FOR你出街(乜仲有人拎機出街打?) OR 訓係床打

唔好唔記得
佢個手制飄移問題到今時今日都仲未解決到

要買lite就自己諗清楚啦
switch都可以就咁買過新手制就算
lite係要成部機拎去維修
而且早一兩星期就見到有人部lite出現飄移問題

唔係直程唔support咩？
我見佢官方咁講

咁撚細個mon玩 戇撚鳩